721上環賽後討論

其實我對721個日嘅表現唔太滿意，大概5點幾鐘就各自爬山，有人夢遊去到西環有人金鐘有人上環，但係西環個邊我唔知咩情況，因為我個夢境得上環

以下來容全屬夢境

但係老家實實，我唔明今次上環個作用係邊，基本上我地全日都係得個準備狀態，完係浪費左大量人力，好多手足發夢係西環，但係人鏈唔夠去到上環，環哨兵不斷來回跑先收到風，而我地係上環只係不斷佈防，初頭諗住塞中區狗屋，驚佢派人出黎，點知推推下鐵馬大家亂曬腳步，由封馬路到封狗屋門口，之後無啦啦有人叫走，但係沿路都未見到有狗衝出黎，只見有人係狗屋影相

之後大家就去番信德同德輔道中佈防，信德佈d防對後期戰線都叫有少許幫助，但係德輔道中個到真係唔知咩事，佈完防又唔啱位又拆拆完又佈敗再拆，重覆左好多次，曬左極多人力同資源，封街又淨係封德輔道又冇封橫街，完全唔知意義何在，而基本上我地亦冇係德輔道中開過戰，都算，最最最最離譜係去到十點幾十一點當我地決定等埋前線西環手足一齊走個時，我地放左一次次救護車入去，但係無啦啦金鐘方向個邊唔知咩事放左幾架私家車入黎，成班手足屌曬鬼，咁封黎有咩用，呢樣真係全日見到最嬲

*內容自膠

上環個邊真係浪費左好多人力，戰略上同溝通上有好多不足，其實好多手足都可以谷過去西環，西環同上環條鏈係完全斷開，係去到後期我地決定等埋西環手足先叫有d作為

個時十點幾仲話收到風金鐘個班狗上曬布袋彈黎緊同西環個班夾我地，點知去到尾都係得西環班狗

冇人覺得今次上環冇不足？

推